近呢2年有咩戲好好睇

起碼睇2,3次先夠本既

batman v superman

聲豬形

大東瓜

呢套野睇撚到我想死

淨係翻睇batman係個倉打鬥果幕都夠啦

What we do in the shadows

john wick2

django
末世街10號
kingsman

天賦的禮物
lalaland
wonder woman
美國隊長3
訪嚇
你的名字
why him

悍戰太平洋
早兩日睇完

Pacific rim唔係13年咩

眼盲 sor
睇錯呢幾年

唔洗捉咁緊嘅

wonder woman
logan
captain america: civil war
deadpool
antman

之前想睇 但有朋友話好垃圾就無入戲院了。。。

silence
boyhood

Ex Machina
Mad Max
The Martian
Sicario
Arrival
Manchester By The Sea
下女誘罪

下女誘罪好正

巴打你認真 ？呢套我睇完屌左成日 悶到仆街 0高潮位

我又唔覺得悶 睇Matt Demon 種嘢幾開心 火星個景又靚 悶都係NASA果邊

輝耀姬

好撚好睇喎
配樂又掂 同類型片算好出色

edge of tomorrow